與其屌三星， 諗換其他手機，不如發大件事仲好

連登有咁多高手， 一於整合來龍去脈，再出個中英日韓版本，係唔同國家引起大家注意
咁起碼可以引到國際關注，俾三星壓力
仲有國際用家幫手keep monitor 三星手機

有高手整合左既不同語言版本 我會pin 左佢
俾其他人散出去用

ANDROID唔用三星仲有咩推介

LG

咪撚同我爭ASUS

小米

Mon鬼mon馬咩 啲鬼佬自己買咁多支那機

支那機可能仲乾淨啲

LG香港無行機, 我唔想用水機

我想本都係LG FANS, 點知出左LV40之後就無新機

Asus

唔係好覺街舖有賣, 係咪要上官網先買得?

豐澤 csl獨家

你都on99

sor 我侮辱咗支那機

得閒睇下, 自從LG無行機, 唔想用SAMSUNG, 就諗緊係咪要轉IPHONE

reddit個post收咗皮
話冇expert 冇英文source headuck係blog寫乜都得

小米dns冇連到114

asus好似冇乜機揀，新出既都係旗艦

上面果啲廢事應

點解唔再post 多次？
我地之後試左咁多次，有晒result

或者用另一種表達形式呢？

核彈

乜鳩都$1700 會費事件
Note7爆炸事件
360事件
Note9甩色mon 事件
S10指紋驗證漏洞俾所有銀行ban晒
114事件

其實三星年年都幾單嘢 點解係要俾錢呢間垃圾公司賺然後出事嘅時候要哭求佢快啲修正問題？ 你哋同啲中國韮菜有乜分別？

你不如講下除左iphone, 有咩an 機好用
你都識講 咁多事件仲係多人用佢手機
證明佢手機有一定吸引力
咁點解唔發大件事
俾壓力佢 令佢修復個問題
咁樣我相信現有用家仲會繼續用

如果google 係香港有賣機咁就唔駛煩

推

iPhone 11 /12 pro Max

pixel

Google 奶共

衛報：Google私下將香港人資料送中 google:我無野講

奶共三星下架BTS

三叔真係年年都有災情
note10 plus指紋登入中銀app都仲未用到
今次又有114事件，官方都未有正式回應
唯一可取係佢整機真係好快手
幾個鐘內搞掂 ，可能貴在呢一點

有冇手捉識韓文整封聯署我地send去韓國總部

end client device 部份唔做香港同中國生意先係賣點
所以Pixel 之類最冇動機去改ROM

國產電話可以用雲服務將用家資料放喺大陸data center
係合符國情攞正牌做生意嘅本土派，唔駛好似三星咁被強逼配合植入後門

當然有人話冇行貨購入唔方便 我同意 但記得自己回post 嘅身份係上連登手機台嘅tech savvy 巴打

sony 同牙石得貴機可買

英文都得

三星香港冇撚用 成十日一個回應都冇

屌米洗撚連114咩

cs不嬲廢

我note10 plus買咗三個月好撚唔底。

我細note 10
平時d 緊要野用番部8 plus

我note8爆咗mon否則都唔會換，

支筆好冇用

論功能好勁，但後門多到仆街
同用華為中興啲機有咩分別

絕少會用，但有用時就好有用

Sony

發大佢就得 我就唔信聲音傳唔到去佢總部

比較之下，一定係sony

落機牙

其實都係俾個建議 件事搞到幾個post 都係屌三星（得個屌） 又無行動post 咪開個post 來trigger 不過睇落效果麻麻

冇行貨除咗唔方便 Pixel用唔到volte先係最大問題
雖然Samsung 連M系水貨用到
3G各大台已經抽走緊頻譜

反正都係送中，只係明送中同暗送中嘅分別

其實只係韮菜心態，我用緊Pixel同Nokia 8，一部公一部私，兩部機都非常好用，唔覺亦唔想轉垃圾牌子，原生Android好處係成日都有最新最好update,自由度又大，你要繼續覺得冇咗三叔唔掂你就唔好幾個月唔埋投訴360、指紋俾人ban、114⋯